覺唔覺飛車黨響喉撚係社會最低賤嘅群體？

成班低學歷無所事事嘅垃圾mk淨係識夜晚喺民居附近飛車嘈撚住曬
祝你地全部炒車人車共亡

成日搞到人地老豆心臟病發

香港警察先係

飛車撚同警察地位一樣低

真係一星期起碼五日都飛過

真係祝佢哋呢啲社會垃圾炒車死成班社會negative externality黎

人哋飛車都好撚過你啦 日日逼戇鳩巴士返學

轟轟轟～嗚～～～呠芝

如果響喉撚炒車或者全家死哂

我第一個放響砲慶祝

銀牙～

祝飛車響喉撚死全家 老豆老母被飛車撚自己親手高速撞死禍不及家人呢句話唔適用於飛車響喉撚

我第二個 仲要開香檳

抵死成班人間垃圾快啲死曬佢

我放響屁慶祝

炒還炒
最好喺新娘潭嗰啲山卡罅地方炒
唔好累其他司機

有理由懷疑班響喉撚都係黑警 有乜理由將架私家車改裝成垃圾車都冇人捉